臥底狗的解決辦法

就係打狗救人啊！叫咗半年啦
大家係咪漸漸開始忘卻咗？

發夢

根本唔需要刻意捉鬼。

因為「鬼」到最後一定會現身捉人

「鬼」現真身係幾時？

就係收網捉人既時候

以今晚TKO為例，臨尾幾條臥底狗衝入人群咁都被佢哋扯

走兩位手足。

「鬼」一現身就組隊打波，唔夠膽打波就麻煩唔好再捉

捉鬼敢死隊捉完隻「鬼」都要處理佢㗎，口屌完就放生只

會放虎歸山

勇武都唔夠人

點分和勇，夠膽捉鬼仲唔夠勇？ 如果唔夠勇就唔好亂捉

組隊打波人人做得到

再唔係開遮都已經好夠

7-8月第一次發現臥底狗係被和理非鬧走咋，冇人被咬

依家大家退化咗定咩

捉鬼個班

唔該隻鬼現形既時候先捉鬼，救手足